[多圖]香港本土MK妹

見你地成日講香港得番偽韓，No No No，今日碌碌下IG見到好濃厚MK妹既相 第一眼既感覺就係「嘩，好MK呀！」

利申：無惡意，本土特色嚟既 見你地成日講咩野「還我MK妹」

一節節

肥撚到

呢個咪又係偽韓妹
高腰短褲+緊身長袖針織衫+紅唇+空氣流海
差在佢偏黑化唔到白姐

mk妹係夏天應該長陰+馬尾+背心+短牛+拖難

好撚正 去北極搵依條女陪無得頂

樓主唔知咩係mk妹？

同意

樓主張圖完全無mk味
唔係金髮就叫mk嫁

佢個妝已經好mk喇喎

個背舊肉

真係唔知 我覺得已經好MK

咁都叫肥
一個二個屌開骷髏骨

google mk妹自己睇啦

我諗真係得90-94既巴打先經歷過mk妹既時代

樓主

鳩up
咁厚肉應該有36

呢啲先正，話肥果啲一定係青頭

做咩放我前女上黎

肥婆扮索女

知唔知乜係mk妹？ 你個條只係金髮熱褲妹

年代唔同 算撚數啦

樓主00後 ？

你食開骨髓？

唔係 曾經識過一堆mk妹ssss都係咁，不過差左個長陰就真既

認同

Agger
有肉先好屌

唔會好肥姐
大家抱開點燈柱？

有無人知佢而家點

應該抱孫

左4伊斯蘭教

On9樓主

見親佢個肉緊吹煙樣就會大笑

肥mk 但係我屌

好正

仔都未生
從左良喇

咪係 咁都叫MK肯定係未見過MK妹嘅小朋友

On9 我分分鐘大過你

屌你老母，塊面白撚到粒膠咁都夠膽話mk妝

下 ？咁都叫白？你真心？

遮面
真係好戇鳩唔知點解又好撚hit

其實你地對mk妹既認知係咪只係網上既圖
利申 細個時曾經有段時間都係mk，同埋佢地一齊玩
不過少左pack陰就係真既

唔係網上既圖，係衣著髮型打扮
性格就唔理 成日奧巴奧巴另計

不如我比大家睇下咩叫真正既MK妹啦

多年珍藏

屌你老母 做乜鳩

呢啲真係經典

第一張呢種身材先好屌
啪啪聲

其實mk妹口潮童都係一線之差，可惜好多人都唔識分

樓上位巴打嗰啲就真係mk喇

樓豬係咪都話人mk妹 我思疑你仲好細個

仲未有ruby 仔既？

屌你老母 多圖

Mk妹精髓 又長又厚既齊陰

嘩屌你老母肥撚到閪咁

係 屌開Barbie
唔夠你識食

巴打好嘢

對波生左去後面咁款

MK妹出名靚腳

多謝巴打 ok 我自膠

唔係SE手機，算近代

呢啲高質好多

點解啲中學生咁鐘意喱埋係一格廁格

more

因為呢幾張係另一個file
上面嗰個名係mk潮童
呢幾張file名係靚女

肥到 一節節啲肉

樓主識貨，必須正評

有無instagram acct ?